每個年代都會有班女吹捧一條根本唔撚靚既女—袁澧林

細個聽到班豬閪同學吹捧舒琪
搞到細細個一直懷疑自己審美
見到舒琪果對分開到成件弱智村姑咁既閪眼

再加佢薄而大加反既朱脣

你知唔知我細個幾想大聲講，舒琪好撚樣衰？

到依家又有班女吹捧一件文青女

普通成咁叫女神
唔怪得成日有人話係女都女神 有閪都叫女神

係咪眼袋改個叫法做臥蠶就當左靚？
係咪五爪金龍刺繡柒鼻就叫有特色？

點解每個年代都有班女刻意吹捧一班唔撚靚既女做女神？
係咪因為吹捧一個唔靚既女做女神，可以將你地同女神既距離拉近？
係咪想後代對美產生歧異？
你知唔知你地咁做好大影響？
知唔知？
你地為左一己私利，隨時搞到影響生態平衡，你班臭閪唔好再追捧班怪樣女

Post定俾你班人quote
利申其中一位 好未？
其實真心唔係故意反
Model界不嬲都有班靠怪樣突圍
但唔好明明奇葩咁既樣 硬係要人覺得佢大眾覺得靚 好唔好？

你講左你係邊個我先認真答你

毒撚辨識度低
講黎做乜

見到個眼袋, 不了

袁澧林你唔要我要

晚晚同佢瘋狂唱吻下去 便確定我共你

我，初代大鼻𡃁模追擊手，今日終於搵到有知音